小朋友始現TG症狀

是咁的…我女友係幼稚園老師，佢今日指出大部分番學嘅小朋友眼睛都發紅，皮膚有紅疹，嚴重者甚至有疱疹…見過醫生，醫生指出並非紅眼症，亦非手足口病，而是是敏感症狀
大部分小朋友同一時間有敏感症狀…除左近期的TG外，實在想不到其他因由

真 我細佬嘔啲白泡我條女試完話有tg味

真 我條仔射完啲 我細妹都話有tg味